<resources>

    <string name="app_name">PerdPasLeNord</string>
    <string name="text">BlaBlaBlaBla BlaBlaBla "\n" BlaBlaBlaBlaBlaBlaBla BlaBla</string>


    <string name="map_style">
        [
  {
    "elementType": "labels",
    "stylers": [
      {
        "visibility": "off"
      }
    ]
  },
  {
    "featureType": "administrative.neighborhood",
    "stylers": [
      {
        "visibility": "off"
      }
    ]
  }
]</string>
    <string name="VF_vrai">VRAI</string>
    <string name="VF_faux">FAUX</string>

    <string name="btn_photo">Galerie Photo</string>
    <string name="btn_infos">Informations</string>
    <string name="btn_jeux">Mini-Jeux</string>
    <string name="btn_map">Carte</string>
    <string name="btn_spot">Points d\'intérêts</string>
    <string name="btn_stats">Carnet De Bord</string>
    <string name="rb_Titre2">Phrase Mystère</string>
    <string name="rb_Titre1">Carnet de Route</string>


    <string name="pm_0">----</string>
    <string name="pm_1">--</string>
    <string name="pm_2">--</string>
    <string name="pm_3">----</string>
    <string name="pm_4">----,</string>
    <string name="pm_5">--------</string>
    <string name="pm_6">--</string>
    <string name="pm_7">--</string>
    <string name="pm_8">----</string>
    <string name="pm_9">----.</string>
    <string name="pm_10">---- </string>
    <string name="pm_11">---------</string>
    <string name="pm_12">--</string>
    <string name="pm_13">----</string>
    <string name="pm_14">------</string>
    <string name="pm_15">------</string>
    <string name="pm_16">-----------</string>
    <string name="pm_17">---</string>
    <string name="pm_18">---------.</string>


    <string name="rules_Map_1">La carte qui vous est fournie est divisée en plusieures zones de couleurs, correspondant aux différents quartiers de la ville. </string>
    <string name="rules_Map_2">Lorsque vous cliquez sur une des zones, les différents lieux intéressant apparaitront, sous la forme de marqueurs de différentes couleurs.</string>
    <string name="rules_Map_3">Il existe 3 types de marqueur différents, correspondant à 3 types de lieu différents. C\'est en cliquant sur les marqueurs que vous ferez apparaitre l\'interface du jeu.</string>

    <string name="rules_UI_1">L\'interface possède 3 boutons principaux (Informations - Photographies - Jeux) correspondant aux différentes actions disponible pour le lieu sélectionné. </string>
    <string name="rules_UI_2">Vous y trouverez aussi un bouton permettant d\'accéder à votre Carnet de Bord. C\'est dans ce dernier que seront enregistré divers informations concernant votre partie.</string>
    <string name="rules_UI_3">Pour finir, vous trouverez aussi un bouton permettant de fermer l\'interface et de revenir à la carte.</string>

    <string name="rules_Game_1">Vous trouverez un mini-jeu à chaque point principal. Chaque jeu ne peut être lancé qu\'une seule fois, et ne peut être arrêté une fois commencé.</string>
    <string name="rules_Game_2">Il existe plusieurs jeux différents, mais ils vous demanderont tous d\'être attentifs à votre environnement ainsi qu\'aux différentes informations qui vous seront fournies.  </string>
    <string name="rules_Game_3">Lorsque vous gagnez un jeu, vous débloquez un mot composant une phrase mystère, visible dans votre Carnet de bord. Compléter cette phrase est l\'un de vos objectifs secondaire.</string>


</resources>
